其實最唔撚想停係咪班popo狗 鳩企有9億ot錢 警嫂晚晚又可以3p

mon post狗 入黎解答下？
或者 狗狗傳心師

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

狗仔今日又收咗幾多ot錢
警嫂又收咗幾多3P錢

呢個真，因為最後警察得兩個結局：
1. 政府跪低，警察被市民/獨立調查會清算。
2. 運動平息後，下屆政府為重建管治民望而要清算警察。

所以有腦既狗都唔想停，因為飛鳥盡，良弓藏。

啱 香港全城都講緊

月月出糧比警嫂，阿sir OT戴綠帽

幾順口喔 屌你 衰鬼

最後六個字錯晒
用兔死狗烹先岩

你啱🤣